政府申請禁制令劇本：法院無用 我要包攬司法機構

泛民肯申請禁制令黎槓桿未？

入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！